警世，咪撚用3台

直情是垃圾，比300 fup plan 都同我限7mb

咁我用3 電話卡分分鐘仲快過你

幾多MB都冇用，首先你要收到

無Net+就係二等公民

用萬年卡都爽過你

苦主幫推